2017投考海關督察討論 （3）

💪🏻

留名

最新蕭析巴打幾時考? 問咁多個人係唔係因為無自介?

Lm

做左一排cd rom
早2日先申請到個ac
6/9考
各位好

14/9 fib LM

今日派last batch啦！

未收到final in 消息 留名搏今日

集氣

祝大家好運

In 完感覺空虛

今日in 完？

近日

加油集氣
人人都有offer，super

有冇人收到!!!!

正式講再見

應該唔會啦 4次都係星期五出

點解唔直接1/9話收皮

我估係預啲 buffer time 或可能有後補

姐係其實上星期五已經派完?

有冇人今日收到架 有嘅麻煩講聲等我絕望啦

等埋星期一啦 場波仲未完 頂住

有fd收到

暫時冇聽人收到
不過我覺得上星期已經last batch

恭喜佢
佢幾號fib?

收到了 本身已經打定輸數

🤣巴打幾號考？

留名 祝大家好運

準備下期報留名

係咪要十月尾先知結果?!

要咁耐?

其實唔知會唔會by batch 出

到時又要叫春

然後fail就要重新黎過

今日9月4。last 派信日？

係

正式收皮

唔洗溫書

舒服晒，已經唔會再sad.

屌圍爐取暖好撚柒慘

鬆一口氣

咩環境

漫長等待

個零月後再上番黎又一番景象

io果邊討論熱烈咁多既

IO 多人入到final 嘛，成千幾人
海關入到Written ii 已經西剩500人
入final 都唔知有無300人

同意，加上d人普遍想做io多過其他officer咁

IO 真係好多人報，20000個考生

係兩邊既人數爭太遠喇
又有成堆batch 2既人係度叫春等fib email

知唔知IN到幾時?

好似9月2x

咁耐?!咪300幾400人 有排等...

唔係9月19？

source?

一定唔止啦

有咁多咩
Btw唔識計

最多9/22

919

咁應該in 350個左右？

仲有多日：10號波個日rearranged to 2x.

靜到

In完都無乜好講啦，fib email又出哂

不過IO果邊叫春叫得好癡線

io fib派左一半........
呢邊差唔多收爐啦

有冇現職cs巴絲打call左report?

Ching call 左？現職cs 比人call report 會知？

老細講俾同事知call左

call report 等於pass fib ?

我以為係in前call fib 個陣比大sir 睇

in service 應該call左先in wor!?

Call report係咩意思？

同埋我發現呢度冇乜巴打好似入境果邊咁些牙翻自己見完既經歷

因為入境果邊長官好兇悍，呢邊長官和諧到不得了

我諗係大家見完都覺得好虛，唔知係好定唔好

的確係咁
完全突出唔到自己
叫下春先

你考成點啊~

Underperform 情景題語無倫次

點解既? 情景題應該條尾聲，唔會緊張啦

好technical唔太識答
同埋佢地好似對我無咩興趣咁
無咩追問

個大sir太nice
全程對住你笑
你口姪姪都係個個笑樣
跟本無辦法透過佢地既反應去判斷自己表現得好唔好

係 剛剛開始時佢問我其他紀律部隊考成點,我唔小心on9將csd講做c&e 佢糾正我仲笑笑口，我自己都忍唔住笑左下

所以都唯有等啦
真係好漫長

聽呢邊既巴打好多都表現不太好 有冇咩主因

其實係唔知自己表現叫好定唔好 我就自問表現ok

好奇一問，除左呢邊仲有邊一邊

有冇甩甩咳咳呀？

海關 入境 咋

冇乜

走果陣有冇問問題？

咩叫走果陣有冇問題

我問日後部門調派既criteria
做左一排cd Rom 終於申請acc

同感😩

姐係走時佢會：考生，仲有冇其他問題？

有呀，但有乜特別？

有咩特別意思嫁

巴打玩野,跟本冇任何意思，所有工in完都會問嫁啦

[member] 係呀，好似ImmD 咁有啲直頭見完比考官趕出嚟[/member］

點趕 你同我out!咁樣？

唔係玩你
只係想知有冇問你有冇問題

啲人話唔問多數都冇機

（得個知字 冇需上心）

基本上考官都會講..
今日interview去到依到...你有無咩問題?

我覺得佢問仲有無問題
真係好難諗

我問幾時有消息

佢話幾時有?

Within two months

你好似係8月中in?

係呀。
我估in哂所有人之後再過兩星期會有消息出

咁應該10月頭就有消息了

但10月頭成堆假期
可能要等到10月中

希望喇！之前追文有人話問過會12月入班

漫長既等待

同埋有無人知海關督察有無得等下一班入?
因為整親,可能要休息幾個月

識人係簽左contract先整到。有得下一班

海關學堂體能會唔會好嚴格?

咩事啊巴打

:唉。打ball整親
遲下有offer call再算

有offer再諗啦 我都準備轉工

希望一齊入班啦

承你貴言

你地係唔係第一次考呀？

我係呀

我都係

我係 本身做左兩年野

第一次考

第二次

應該個個都有?

有呀 做咩？

除左情景題其餘都係英文問嫁播

你地過曬關?

大家都冇得自介 ?

唔明

巴打好似有keep住追post
你都係fresh grad？

grad左兩年啦

唔明乜野係過哂關
我同上面個包打都係考完fib係度打下躉

我引導到大sir問我關於自介要講既野

冇自介都提高左難度

睇你地去到邊關姐 去到fib好勁

第一關過唔到同fib過唔到都係過唔到

第一關先最難
識人第一年考WE1就收皮
第二年考就入到班

係
份野做完都唔知自己做緊乜

第一關foul 人最多

但海關paper 1份英文好鬼淺架喎

Cloze 好難

第一關係做完都唔知有冇把握過到 相反之後既你都大約知自己pass唔pass到

已經淺過cre...

無考過cre english

細佬英文差，成份野都係亂做

我覺得同CRE 唔同既地方 係計分方式
CRE 你夠分就會pass, 只係level 1 or 2
但海關written i 係要躋身頭3000 先會落到下關，所以唔係份卷 難易度既問題

第一關已經西剩20%人

係 慳好多人力物力

海關能傾係咪拍住救護

第一關三份都好易
我覺得係鬥小心

高人

我考完第一關覺得自己係文盲

考完第一關以為直接收皮

same 仲記得app test中間我撞左10幾題

Same
鳩撞

比我做十次十次都會唔同答案

唔色盲色弱就無問題
但如果近視真係好嚴重（無眼鏡完全睇唔到野）好似都會有影響

情境答得差係咪好大機會收皮 自身部門時事ok的

我都係咁

我都唔係好答到條情景

大概分享下個情境OK?

我果條係CCO同CO搞婚外情

我條情景題唔係人事、旅客，係問我點解決海關而加面對緊既難題

大sir好睇得起巴打

你果個海關自己都解決唔到的事呀嘛

依條你點答佢都有位入
堅持翻立場就應該無問題啦

唉

寧願問番普通情景......

又唔係咁講，呢條係唔需要detail, 亦都少位比佢 改變 故事走向，更加好係呢條可以好多grounds support
當然，係因為我無比人問呢條我先咁講
你睇我好 我睇你好

唔知巴打問咩 但自己都解決不了既事應該是操作上 而唔係普通工作遇到

對，操作上

可能係大sir不斷問有冇再concrete d、實質d既方法，搞到我覺得完成唔到同答得麻麻

D題目好多元化咁

咁撚難搞？

我話了解件事⋯⋯⋯⋯之後啲廢話
佢繼續話 而家你話要掉職 但個女CO 好jun 咩都唔識 CCO提議轉其他人 你點

問左4份1時間

嘩 相比起你地啲情境 我個條真係好易

話旅客投訴檢查行李個CO無笑容 要求佢道歉 如果唔道歉就投訴 但作為在場Inspector 你清楚聽到下屬有唔該前唔該後

依條我準備個陣有諗過點答
點知真係考個陣問我帶隊既case

嘩好實況喎 易食指數5粒星
你點答呀？呀Sir有冇點頭／拎頭

私煙呀

毒品

係囉 想知巴打點答 係咪前面答得好流暢呀sir有心比你過所以問得咁簡單

有幾易答 呢d 問題先難

呢d題目
阿sir玩埋role play真係死得
同埋你個答案expect係要concrete

大家見咗幾耐

我首先答話知道部門其中一個期望係以禮貌服務 明白部門都重視禮貌
然後簡單覆述個處境 需要解決既問題係咩
我話會先解釋番比個投訴人聽 下屬係整個過程其實已經有最基本既禮貌 不存在無禮或不尊重 希望旅客諒解

如果道歉，係咪就gg

呀Sir跟住再追問如果旅客堅持要下屬道歉先肯了事會點處理

我話如果我解釋過比旅客聽 佢都仍然堅持要我下屬道歉 我會提供部門投訴既渠道比佢 唔會比我下屬即場道歉了事

比著我，我可能會道歉

但巴打你答得好好

跟住呀sir 仲有無follow up

我相信已經冇野好challenge

我話海關始終係執法部門 唔係服務性行業
係執法途中 下屬保持最基本禮貌已經足夠 無必要笑面迎人
同埋我話經投訴科處理 可以比兩邊一個合理既交待同處理
所以唔會要下屬即時道歉

巴打，我覺得你已經成功入圍

無喇 因為我firm左話比渠道佢去投訴

學到野

應該衰左
俾大sir捉到路

你都係同一個情境？

我覺得OK

完美

帶隊？ 比呀sir challenge?

差唔多喇 都係咁上下

但自身部門時事有冇信心

有無人知佢揀人準則係咩

自身冇乜問
部門還好 時事收左
明年再努力

收到風九月尾出

時事佢問好深？

開始緊張了

哦你地in service?

個source邊道黎

現職ci

都係by batch?

No la

大SIR冇問過我時事

問左外國時事

應該唔係

係咪我問題？
我睇唔明
姐係佢問你部門知識 但你唔熟 之後針對果一類問落去你答唔到？

Sor1999 我意思係佢問我嗰個部門我唔熟。佢再問嗰個部門既時事

嘩痴撚線⋯⋯

又要熟個部門 仲要知道個 部門 既 時事

唔知你地覺唔覺 但佢個網頁啲資料係齊 不過啲擺位好亂 上星期考之前一日仲執緊邊啲類近

所以宜家個腦shut down 左

好似道左歉就代表認錯，佢可以叫你賠償

聽天由命了~

希望成功轉行

風～繼續吹～

你表現都ok啊 (雖然請人準則係迷 )

我in左15分鐘多少少就完左

睇中左你
唔洗in咁耐啦

時間長短唔重要啦

btw 你地考有冇自我介紹

我冇

希望承各位貴言 齊齊入班啦
我都無自介環節 但我拆散哂 答其他自身問題

我條題目同巴打類似，但就唔係話同事無禮貌，係話佢手腳慢。

一樣
我話海關行sop
Otp唔係first priority
大蛇呆左之後話咁你都知

In 完真係好空虛

請教下sop同otp係？

sop係咪standard operation procedure?

巴打食哂糊

Yes
Otp is on time performance
Sop also can be standard of procedure

尾機

我覺得對街外人嚟講over 咗

有冇問你點解知？

因為我做緊個份工同海關入境果堆都有聯絡
所以佢地有講我知

X2

街外人係咪可能道左歉 唔知依啲咁內部既野

其實道唔道歉都已經要諗兩邊
一就自己有無做錯
二就係自己人點諗，如果我做伙記，主動做野見個呀sir 比人起下槓就死狗，仲要明明無做錯都死狗，我一定以後都唔會主動做，少做少錯。
郁下都道歉除左對外有影響，對內士氣都有影響。

其實唔關內唔內部，我都唔會道歉，你認左低威你啲細點跟你做野，唔同服務性行業，可能顧客永遠是對，但紀律部隊唔同，好強調士氣，只要跟足指引做就得

我覺得都唔適合即時道歉 手尾好長
最好都係隔離兩個涉事者 由投訴科跟進

當然小事/小磨擦 兩邊溝通到解決到 唔使下下上投訴科就最好

愈睇愈驚 頂

海關同入境都睇得幾緊

睇d15色板

FIB 中英文比例大概幾多

除左情景題係中文
其他全英

無聊睇番email record
今年1月頭apply
18/3 Written I
9/5. Group Discussion
5/6 Leadership + Fitness
8/7 Written II
4/9. FIB

當年尾先入班，咁就攪左幾乎成年

情景題無咁驚，反而擔心佢問啲fact 嘅野，自己背唔出

其實睇咁耐
部門野都係一般難度
唔會好tricky

thanks 蕭巴，因為呢排自己好忙，唔多時間放喺背野
希望佢問多啲自身野/情景題

巴打幾時考

巴打們 你地已知最遲幾號FIB?

9/19

聽日

加油

都好似幾多巴打有fib

Written test 好似passing rate幾高下

500個WE2
350個有fib

可唔可以講多少少部門野主要係問咩？

都係果D啦巴打，你聽日打考，我係你就收拾心情早D訓，抖夠咁去考啦~

90個offer?

睇熟全個部門網頁

新閒話係!!!4 in 1 !!!!

希望收多d

Source?

lol 想問大家連時事題都係英文?

是的

時事題都英文 gg

Ching 今日in 完感覺點

呢度有巴打咁遲考呀？

In完，總括黎講難度適中，情景題比較多followup，同埋無咩點問自己嘅野

in完，答得唔多好
下年見

講俾大家聽分析下？

大家機會均等，你覺得唔好，但大sir可能like呢~比d信心

繼續叫春

大家咁話
希望在明天

冇呀fg去in真係冇乜經驗，佢時事問點樣將facial recognition system apply落海關工作
情境就叫我帶隊掃毒

面部識別佢問我除左identify可疑人物外有冇其他用途

有冇巴打聽左海關係荃新天地個talk...
係講d咩架？
有冇即場in人

以波論波
如果你單講認出可疑人物 有少少斷自己後路feel 同埋呢個似係入境工作多啲

Fg都係問帶隊?

你個陣係問咩

婚外情呀

我話用個system去認d過往有走私紀錄嘅人
其實簡單verify同事身份都應該得，不過有d緊張諗唔到

係呀，完全冇經驗實俾佢challenge到

係咪翻工打卡用⋯⋯

好似唔係好符合經濟效益
不過我諗唔到點用

覺唔覺考完就會諗到好多應該點做 但考時一片空白

exactly

1. 幾多人手
2. 點部署
3. 咩時候行動
佢challenge我部署2人喺車2人守大廈前後門4人拍門
佢話一開門就淋鏹水，之後奪路而途，樓梯口冇人守

唔係好明白

巴打唔好介意
但我覺得佢想你死

Same question
佢話我人手唔夠

你話要幾多人

5個 後尾俾佢challenge完改左話最後十個佢就冇再問

都問得好入.....初期既處境題 所謂「追問」只係故事繼續發展落去....而唔係挑機

唔緊要啦我都冇期待一take過 pass

加上佢用經驗駁落去
好難話企得好硬
我諗呢part面個浸固然係睇planning能力
底個浸都好睇應對夠唔夠冷靜

無做過喱d部署點會識

唯有睇彩數希望佢唔好問咁深

借acc
比人狂問部門野
之後問加煙稅贊唔贊成
打擊私煙
再之後就問緝毒 村中心
但答題出左事比佢周到開花

下年再見

村中心？
愛之深 責之切呀

我有諗過唔可以講我自己諗到果個點
但最後講左
佢話我知你本意唔係咁
但係如果咁做就有機會成個行動收皮

答咩出左事

4 in 1真係無咩期望

Potential information leakage

無事啦依d...
無案底無借錢唔還
應該輕鬆

巴打好似好有信心

其實唔係...純粹係冇野諗咩都諗下 我都做左心理準備fail之後點做

我都有被問贊唔贊成加煙稅

借絲打ac

前日考完 俾人追殺追到仆街 情境題答極都唔滿意 想死

答咩情景？關於咩既追問？

聽落愈遲考好似愈harsh

好難頂

手機點樣members content

[ member ] [ /member ]

記得del左d space佢

唔撚講你聽

［member]又重複依條。絲打點答？[/member]

中文打字個方框會唔得一定要英文

係\ 唔係/

（純ff) in左兩個fib 如果另一邊出offer先accept左even班又入埋 可唔可以quit左佢然後揀返海關

比返早考真係易啲

可以

有冇巴絲打知幾時請關員？

[member]聽聞10月開始全年招募[\member]

如果ci呢邊fail左有冇冷靜期
已經籌備下一次

下年一月請早

CI同CO應該兩條隊
如果考番CI 理得佢有無冷靜期 報左先算

Fail

佢提埋你入境處d人走哂喇喎

我唔係無諗過一齊走 但當然in force係想control所有野吧 個個都走 洗乜請你

其實我答既野完全同你一樣不過我冇乜心機打翻哂阻黎 當然仲有其他廢話啦

你地d問題咁撚難既 係咪對我無興趣 又無咩好chur咁追問

分享下你既經歷？

問下我下屬交份report黎係錯既會點做 跟住調返轉做下屬又會點 同埋問我過關有人唔比check行李點做

我都係啦 處理題比近日考個啲易好多 又唔chur又無咩追問 我都驚緊係咪對我無興趣

感覺⋯⋯好似⋯⋯好入門

一樣
全程好似問完就算咁
二十分鐘俾人踢走

點會知
即使佢地有準則都唔會講

係咪你比既答案已經夠好無必要chur你追問你
感覺佢地追問得既都係答案裡面有盲點

你可以話佢chur你係因為佢未滿意你嘅答案，
又可以話佢純粹想睇下你立場夠唔夠堅定，睇下會唔會chur多你幾次你就動搖。
其實真係唔知自己答得中唔中佢心水

我除左自身之外 時事 情境 部門都有追
自身唔知算唔算追 但問完一條 下一條又繼續

全程只係情景同部門各追問一次
代表左d咩

自我感覺好差

平常心

大sir既意思估唔到嫁喇
到時有無offer咪知你講d野岩唔岩佢心水

唉 幾時先派彩呀

望就望今個月啦
真係等到頸都長埋

上年聽返黎
個board會特登令你感覺好失敗
所以唔洗擔心
去到fib你個樣正常講野自信有條理
基本上入硬
呢幾年好等人用
大家加油

唉 個board 由頭笑到尾一句都無chur我
姐係收得皮...

個board唔同左
不過一句到尾都係眼緣
上年有人in 15分鐘就走
有人in足45分鐘
最後兩個都有offer

唔知大蛇臨尾再問我如果係部門想長線發展會想向咩方向發展 係咪有玄機

佢都有問 我諗無咩意思掛

我相想信入得FIB差極有限啦

呢條我真係唔識答佢

我都有問 我都唔識答

咁上年又有無人緊張到口窒，但都入左

你地全部都係最後問？

我係interview中間問，
如果做到海關督察有咩長期目標？
有無人同我一樣係中間問？

屌 點撚解我同你地既問題冇條一樣

中間問
我話會想先做定左打好底先
佢應該覺得我答非所問
就再重申條問題

我呀 我有d9up 事前無諗過

我答佢想做trainer
因為平時起好多地方都有教開書
之後就問下我有教咩呀 覺得有咩困難呀咁

我都係類似
話係唔同部門累計足夠經驗 先再確定自己路向服務市民，佢聽完直接飛左去下一題

是咪離題？

我係一開頭就問不過我覺得佢係隨便問下啫

下⋯⋯
佢係問我 如果加入到會想點樣發展喎

中文定英文？

Eng

咁類似意思姐 可能我英文唔好 理解左唔同嘅嘢

我覺得係佢角度其實都係問緊同一樣野姐，可能後期啲佢自己問問題個時都有調整，務求問到佢想聽到嘅野

自問無份

佢都有問我 做到CI之後未來5年有咩目標

巴打 莫非我地係同行？

個個人都緊張啦
包括我

我係緊張到前期D基本部門野都er er聲

睇下你可唔以可以雖然內心緊張，但望落去唔緊張

我緊張到早幾日已經無胃口食野，又訓唔好
前一夜完全訓唔到
眼光光到天光

我前一晚睇緊利vs西 之後輕鬆訓左

我有一條答得又窒，講又講到199又講得耐，期間眼尾見到2邊呀sir埃後坐，feel到佢地覺得悶唔想聽落去，心中感到gg

激到我訓唔著

I know that feel bro

唔會既 我唔係全職教書

一陣望下先

屌，BTL個分黎嫁

下個post可以改做叫春區

巴打我可能真人識得你

疑似見到兩個數字 但唔係BLT 分

講個姓黎聽下先

LAU？

何解？

Wtf

IU？

得啦識我啦

點解你地會互相認識

肯定係同事

Ig睇到掛

準備瘋狂拜offer神

我都有問！我都唔明佢問乜
我估係問你想做咩branch？

我答左admin and hr development

我都係咁答
但佢話唔係想問我去咩department

我答左anti drug,然後佢就問原因同深入d既問題

100% BLT分
我清楚睇到個column係寫住BLT score

聽過通常係26-30
識人24入，30+都有

大約估到7巴係邊個了
但唔知有無估錯

22係咪太細
可以兩年後再黎過

我講左想做trainer之後講入呢個branch

又有？

係咪仲打緊甲二先

no

Freshgrad都係23咋
22點會太細

FG 22歲
應該要明年再戰

時間尚餘1小時
叫爆叫春區正式開放

一小時？

點解一個鐘
今個星期放咩

Last day of fib is next tuesday

係咪有人延遲左考？定都係19？

fg 22歲

其實如果剩番幾日，佢應該已經排緊分，唔使等完晒先開始排

sor 傻左
應該係一個月

三大bba

成功人士

關咩事
都係睇interview表現同能力啦

應該都係將d分入excel再sort架啦
只要in完最後一個再入埋佢個分禁個制就揾到頭90人

Sort就好容易
但我唔覺得佢會即刻放offer

我估會call多10-20個，100-110人左右
預有人過唔到vetting, 另外有人waiting咁

可能收多過90個呢

終於in完

自問有問題答得未夠好 佢好多題都有chur住追問 但又無俾佢追住屌

收夠double!!! 180個

睇黎岩岩見到你

全部收哂唔洗煩, super!!!!

FEEL到下星期會有結果!

hoball

七巴收唔收到風幾時會出offer

Offer傳心師

21-32入班都有

我舊年fb

FG😂

我15 grad 第一次報

唔知會一炮過岀定分batch呢

同問

咁少人fib應該唔洗分，好似係

仲要咁等人用

入境好似試過請200?

聽聞上年比預期請左3倍人數(io), 有無巴絲證實下

希望鄧關長可以爭取多啲budget放去今次recruitment到

曾幾何時 IO都真係好難考好多人爭⋯⋯

而家好易咩 fib 10揀1

16幾 未計waiting

咁無3倍啵，都係倍半姐
如果今年都係咁，io fib都要6-7揀1

ust bba

啱呀，太耐冇interview講到成pat野咁

我同咁多位巴打一樣 考完感覺無乜特別 唔係好又唔係差 做左cd rom一排 專登留名一齊叫春

歡迎加入叫春行列

ci 3/4揀人都算係咁...

齊齊叫春
跪求offer神

呢幾年紀律部隊等人用嘛
身邊多左好多幫辦主任 明明個款都唔似
不過上年IO又係癲既 一開開咁多班
公廁過police

黎緊有新口岸，真係算比較易入既時候 如果我都fail .....

奇怪既係新口岸落成，照計IO同CI都要請返咁上下人手，但CI又唔會超額收生

可能今年會呢

其實你係d口岸都見入境既人手需求係大過海關

請多D咁佢地下年咪唔洗咁辛苦請咁多人囉

入境海關control point 工作都唔同
入境需要多officer因為需要去approve or reject doubtful visitor入香港...所以control point可以好多io
海關係control point ci可能得幾個

所以就算多幾多口岸。ci都未必請得好似io甘多

年年都會收多過預期既 不過冇IO咁多姐
當然啦 有d人會臨尾reject offer
所以到頭來收多少少又走咁d

法國球王上個水先🇫🇷🇫🇷🇫🇷

希望有考ci又有考其他嘅巴絲成功考到SO PI之類, 係其他部隊到做得成成功功

我有考埋io 但比校長插到膚無完膚 依家寄望ci

以前好多俾校長插過同無插過嘅人都收到call 所以唔洗擔心

可能想睇eq姐

［member]
有一邊offer都已經難，仲何況係both
所以邊家有offer就打邊家
兩邊都有先慢慢再煩
[/member]

又一週
輕輕一推

係咪話聽日last day

好似係
繼續叫春

唔係話有日打風改左期咩

冇呀 今日last day

19最後

包埋改期果班?
如果19最後唔知幾時出通知

應該係

兩個月內

之前打風要改期個班
逐日逐日加多左節去in左佢
好似係1745 咁上下

真係有兩個分

一個係BLT, 另一個係 ？

話無總分都唔信啦
係唔知個weighting姐

我諗係總分

一定會

形容一下

一睇80我知係blt ah
再落兩格仲有個分

如果望到下面果個分都咪話唔驚

其實點解會望到

補交文件佢剔返對返果時開左 之後佢即刻收返埋
下年再見啦

巴打見到下面個分?

你好低咩 ?

你都比較唔到其他人幾多分架

對~

低過blt

個分都係1-100姐 比較唔到起碼都心中有數

咩呀...同coloum低兩格係另一個考生既BLT 分
成個coloum都係show BLT 分only....

起我份文件野入面喎

Sor 以為係講封面
咁真係好刺激wor你咁都見到

btw,仲要等多兩個月會人都癲....

兩個月咁耐
咁可能io出先

幾分 fib 聽講fib 都係六幾入到班？

中左入境fib
可以有野分下心

聽就係...

你見到幾多分咁絕望
其實一日未call一日都話唔定

七巴唔使愁喇
我blt 低你勁多分
Fib表現又差
要foul都foul我先

咩係六幾？

60幾分

下 我上年有肥過IO CALLED REPORT 都係6X分..

原來有啲咁嘅數據，咁你見到自己幾多

唔同部門又無得咁計嘅，可能都有分別

小白加油

73

Fitness 幾分

自己個file 第一版？ 定係粉紅色個file

6X都入到，你73都要驚

73 係 fib 定總分

5535

73算高啦? 七巴玩野串咀

7巴已過fib

其實真係好想知fitness佔幾重
岩岩好合格係咪都可以係咁先

可以見證住巴打做到CI係我既榮幸

Blt真係計interview 10%?

Ching 又知自己幾分？

73好危喎

咁大約幾多分先安全?

我諗有80就食硬

屌你地
PI 54分入班已經係棍頭料 CI 70幾分都震緊真係唔知咩玩法

咩ci d啲分咁高架咩 七巴有無source

巴打見好就收

Pi我知 ci io不嬲都高喎

我都想有 今晚八下先

七巴每講一句就潤一潤我地

坐定笠六

小妹唔識

真心 我唔覺70幾有幾好 但無得比較 如果有人仲要補文件就裝下啦

粉紅色folder ？係唔係交文件佢會打開黎對名個個

我補果陣裝唔到 不過出黎果陣搭lift撞正大sir 講左兩句無謂野

好難裝 madam個位係0死角

Madam?應係全部呀sir?

做reception 果個madam黎

blt的確計落fib總分度 佔10分
換句話說 blt拎80分的話 fib拎左8分

真係？我以為係ACO 個個係好後生既妹妹仔黎架wor

Open secret

有無人覺得個madam幾靚女

我覺得interview room入面個secretary 幾靚女就真

完全無留意到佢咩樣

就算真係計其實都冇咩意思 你低分又想俾你入咪係總分到加幾分俾你囉

其實係 睇中左你就加到你夠分為至

請問有冇人知道pass左fib，會email定打電話叫你去vetting

睇中你fib 都唔會咁低分掛

Friend講會出email

之前問過熱線 佢會留意電郵 再問唔係電話咩 佢話兩樣都留意

咁又係....而加好緊張

唔該曬

係度諗無聊野
如果申請 公開資料 攞FIB report 咪可以提早知
雖然搞得嚟 都已經公布左

之後中左既巴打可唔可以拎report同大家分享下

要成個招聘完左先可以申請

岩呀 我臨走都有唔該埋佢

唔係 咁都相認到 我無咩講野ja wor

9估無痛苦
叫下春先

燒哥

繼續叫春！

春哥

幾時開始call

一齊叫

祝連登巴絲齊齊入班相認

終於最後一日

上年完左fib後兩個月先收到vetting email
所以大家唔使心急
有信心既可以辭職去轉長旅行

我就冇𠵱個信心

Btw 見到樓上話張form寫分
問返上年vetting既朋友的確係有
不過係call vetting個次序 唔係分
順住咁call

73係vetting 既次序?姐係第73個call佢見fib定點?

其實我已經頂唔順份工辭左職 如果去完旅行返黎就有都咪話唔爽

兩個月

應該唔會啦,未in哂佢點樣排個次序?

兩個月唔係出bc conditional offer?

日春夜春左春右春

See you in training

叫春母聲稱愈漸浩大

叫春叫聲，滿載溫馨

快d岀啦

要等到11月真係想死

日日叫春拜offer神

拜得神多自有神庇佑

四面佛ed
真心靈

Ching最後有無八到

今日開始日日上黎拜一次

係咪會咁有恆心上黎拜捉2個月?

我

兩個月真係會死wor 仲諗住十月辭職hea返一兩個月

拜

Tearstream

我今年grad想問上年幾時開始in人？

offer神

Offer神

指Final In?

記得之前追番discuss 既post好似係最後一日in完既2星期左右出result
如果係既話都要10月3, 如果再耐d放埋中秋可能要10月6甚至9

網開一面收曬連登仔幫你打擊罪犯
唔洗再做keyboard fighter

大家出哂黎叫春個post推得好快

有神快拜

話說，一個海關fib已經用哂我所有精力
對於黎緊個入境fib完全提唔起勁

我唔信神都要拜一拜

海關d職員見到依個post得淡笑

可能海哥比我地真誠打動到架

輕輕一拜

每日都黎拜一次
希望可以用我誠意打動佢

12月入班的話
我估最遲十月尾都會出哂vetting call/email

係咪ga？我上投考紀律部隊個fb page，個大師兄話11月頭先有result

七巴又話要等兩個月

不要問，只要叫
和跟我一齊叫春

搞vetting, bc等等都要個幾月啦

追返post
上年3月尾開始fib
5月尾 vetting
8月出bc conditional offer
9月尾入班

大家有排叫春

最快十月頭/中 vetting

終於考完。board全程都好有善，除咗operation,其他問題全部冇follow up

歡迎加入叫春

Finally!

基本上同你一樣。你係咪20分鐘內就完？

有少少vetting 既問題
我父親個邊自5歲離婚後已經無聯絡...完全斷哂
想問到時vetting 洗唔洗點都要搵番佢出黎比資料我？如果真係搵唔到會點...

鄧以海。。。
只有孤單可永久

你填一填io份gf200先，vetting都係類似交呢啲資料，原則係你知幾多就填幾多，盡量填。

我大概半個鐘

好的我研究下

I ask大蛇佢話兩個月內

巴打 你地有無IO嘅分估參考呀？已經喺隔離IO post叫春叫到過嚟

你七月尾in?

八月尾

再拜Offer神

早上好
拜一拜

拜一拜

收我啦鄧sir

春繼續叫～～～不～忍遠離
心裡極渴望
渴望考入C&E

拜到十月尾

offer god

每日一跪

Offer來

快d出啦

電郵出 會唔會又係星期五

Btw 感覺上今年所有程序都加快左
希望offer都快d出啦

實在做事用臂力

若善用潛力 一分一刻一招一式一揮一擊 一百倍威力

深宵

鄧爺
offer神

又一日啦小白

Offer!!!!!!!

每日一拜

等我又拜下

渡日如年

係咪聽日最後一日 interview day

希望在明天！

聽日一定會好天既

Hi all, new user here. Also hoping for an offer!

今年海關幾多人報?

offer神賜我offer啦

萬三四？

琴晚完左啦

再拜offer神

14xxx

拜喇拜喇拜
拜拜拜拜拜硬

無拜
就衰硬

岩咀形喎巴打

連登仔都幾多入fib
就咁浦頭都差唔多30個

統計下囉

連登仔唔差嫁!!!!

所有連登仔!學堂見!

連登仔緊貼社會動向

每日一拜🙌

Offer速速前

做咩

你呢個表情好易嚇死人

求其搵個表情推post

負皮
心血少都嚇死

拜一拜!

朝拜一次晚拜一次求下比個offer我

早晚各一拜

睇嚟 呢個post 去到十月中 都係日日叫春

夜拜

上年in完兩個星期就有vetting email
唔知今年會唔會咁快呢

一野拜落去！

係就正！

喂正呀

正呀喂

但係如果兩個星期都未有消息又係唔知係唔係落選......

有call d人會自動上水啦

巴打上年考過？

下個post可以叫海關督察叫春區

一叫春個post推得快到呢

兩星期真係唔出奇
今年全部procedure都加快左
繼續叫春

每日一拜
希望全部巴打都係每4個人中被選中嘅嗰一個

希望收到

希望大家都可以齊齊入班

^ what he said

齊齊入班！！！Super！！！

不如打個和啦！齊齊入班！

super

大家仲唔訓？

好癲 fib period完左大家上哂水

早上又拜一拜

返工前拜一拜offer神

岩啊last month返依家份工要俾心機 齊齊入學堂

返工前又拜一拜 求下offer神比個offer我

大家咁話
Offer神會保佑我地

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析

每copy 一次就可以幫大家拜埋

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley

每copy 一次就可以幫大家拜埋

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001

每copy 一次就可以幫大家拜埋

係咁咦碌上少少已經儲到十個

你繼續加油

順手儲埋我

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾捌漿

每copy 一次就可以幫大家拜埋

連登仔已佔fib350席 其中11席

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾捌漿
12. 沸ching

每copy 一次就可以幫大家拜埋

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching

每copy 一次就可以幫大家拜埋

改番岩巴打個名

+1

+1 晨拜

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 黃秋生食生秋皇
14. 奧爾斯

每copy 一次就可以幫大家拜埋

不如統計下總共有幾多人連登仔等緊結果
2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 黃秋生食生秋皇
14. 奧爾斯

每copy 一次就可以幫大家拜埋

頂自己加啦開工喇

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞

拜埋一份先

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新蕭析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT

[quote]2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson

好快30個 差唔多成1/10

連登仔包班

連登係幫辦生產地

23. Menez🇫🇷

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. KYI

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI

無我

25. 七漆柒

善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI [/quote]
25. 777

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 葉惠美
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 七漆柒

屌cope漏
大蛇睇到當睇唔到就得
我做野平時好小心好跟sop

多人到呢

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美

Sorry I just feel '七漆柒' needs to be No.7 ;)

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官

見大家咁踴躍，唔爭在啦

球員名單

呢度約哂出黎夠係大球場開場波

Wallpaper已轉做鄧Sir，日夜

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官
27. 孤獨中佬

見大家咁踴躍，唔爭在啦

D 符號呢

無哂

巴打你會唔會太癲

鄧Sir 呢排會唔會無啦啦毛管棟

會係咁打黑痴就真

我都轉左頭像

成班痴線佬

offer神比offe我啦唔該

offer都串錯
比大sir見到死硬

好呀 比offe你

屌你地 offer呀 比offer我呀offer神

關長
求你比個offer我

又唔係我in你地
關我咩事

你出句聲就得

如果大家收到vetting,係會即刻辭職定點

立刻，份工留多陣都嘔血

Don't do that. It's still possible to not pass vetting / body check.....

agger

唔pass係咪通常因爲案底同借財仔

我知警察玩牛熊、窩輪都會扣好多分

大家諗下下個post叫咩名
討論（4） 叫春集中營？

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官
27. 孤獨中佬
28. 悟空那會相信
29.小野田

梗係confirm入班先啦

收call集中營？

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官
27. 孤獨中佬
28. 悟空那會相信
29.小野田
30. WOTE

38個有幾多係絲？

30個有幾多係絲？

我係

想問下以前ci 收到call嘅人之後有offer/waiting list/reject嘅比例係點？

多唔多人有call但因為低分排唔到入班所以無offer?

我就識一個waiting 等左成年先入班

我都識一個wait左成年....佢成年都搵唔到工番part time幫人補英文，有日突然收到信話入班 好記得佢開心到仆街

如果比offer我，我唔介意等

最驚係call完or wait完，最後無offer

PI個邊就算pass fib, 都剩係高分個啲入到班，其餘個啲就算做埋bc睇埋er都係無waiting直接reject，要再考過

以我所知海關vetting唔係計分，過到就等入班。係得police連vetting都計埋分

如果係過到就入班，舉個例，就會係假設120人pass fib, 90人就2018年入先，另外30個就排隊下次再入。

我一直以為係最高分嗰90個左右先有offer

咁下年都係請90人的話 實質咪只收60？

星期六早上拜一拜offer

第一次考表示乜都唔知

繼續拜

拜
感覺10月頭個星期就會出成績

情境做得好差 希望日日拜可以拜到個offer

但正常vetting會預多啲人，因為可能會有人reject offer或者fail vetting

岩啊初次

拜啊早上一拜

我都係初體驗

星期六報到

Ci係咪咩u都有
冇話3大特別多？

點差法

乜u都有

差到唔想再提

拜多啲可保平安

我都一樣答唔到佢心水 但我係咁嘗試defend自己個決定

跪求offer神賜我offer 今次無串錯

有冇人知上年收得多唔多fg?

點知自己答唔答到佢個心水
我個陣答完佢追問左幾次就停左
無chur我ban我

佢問我關於私煙既行動 我答完之後佢話「唔會xxxx嫁喎」「點會xxxxx」「無可能xxxxx」 然後就盡量解釋令自己答案有理據

都係果句啦，你答到佢想要既唔代表要你，答唔到佢想要既，唔代表唔要你 冇得估嫁 捉唔到大sir心理嫁

求下呀sir比機會我要我

係囉
大家唔好自己嚇自己喇！
人人都會有offer！！！super！！！

誠心一拜

入到既要成班起訓練學校對出扮連登m記聚會影相

希望有機會同咁多位巴絲影依張相！

30 個齊齊影

晚上又拜一拜offer神先

入到要我擺自己自拍上連登都得

我好想做到呀

留名等睇巴打型相一張

留名睇30人大自拍

入到自拍一段片都得！

開始越玩越大

Lm 已記低

hoball ching

實找數

夜晚拜一拜
找數真漢子

凌晨跪拜區

第31位師兄？

海爺仲唔訓

睇波中場休息不忘一拜

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官
27. 孤獨中佬
28. 悟空那會相信
29.小野田
30. WOTE

臨訓前再積福拜一拜

我想做海關督察呀！！！

2017 海關督察拜神區
善信名單
1. 再見小白
2. Mr_happy
3. 最新燒析
4. 實現願望用努力
5. 狂野的飛滋
6. JamesBeverley
7. 七漆柒
8. 我愛一碌葛碌葛
9. OpKelvin
10. 會員編號001
11. 降龍拾伯漿
12. 沸ching
13. 家有蠢貓
14. 接二連三上悠亞
15. 黃秋生食生秋皇
16. 奧爾斯
17. 穴求上的淫
18. 全職海狗
19. YSNYT
20. Mz
21. 韋斯布魯克
22. A.Iverson
23. Menez🇫🇷
24. KYI
25. 葉惠美
26. 糟了是生殖器官
27. 孤獨中佬
28. 悟空那會相信
29.小野田
30. WOTE

請讓我們30人為香港市民服務

星期日既早上又拜一拜 希望可以成功成為CI

邊個1001左記住開post

諗家標題啦

諗定標題啦

收call集氣區？

2017投考海關督察討論（4）Offer集氣區

已開
快d推爆呢度轉過去

連續第五日拜offer神

拜offer神多自有神庇佑

下午一拜

一擔心又拜一拜
完埋呢個post佢

拜一拜offer 求下比個offer我

推一推先

推爆佢

爆爆爆！

Push!

爆！

Lunch hour又拜一拜offer

推

邊推邊拜

推爆呢邊先

輕輕一推

拜offer神
我要offer呀！

爆